揸車根本講天份

冇sense/學勁耐嗰啲
好心就做返乘客算啦
根本第一次坐上司機位就會知識唔識揸車
學車只不過係教你點樣應付路面情況/應付路試/感受一下咋
唔識又要走去亂咁學亂咁摸 見到都驚

係

屋企揸開都算有天份
出到去實無死

見過有啲傻閪
走去問人轉彎要扭幾多圈軚

喂 去學電單車啦 天份

你有基本sense都話啫
有啲連基本概念都冇
學條春咩

真係見過有人問轉90度彎係幾多個圈軚

記得喺連登見過有條友話自己成日回唔切軚/太早回
問人應該扭幾多圈

[學神]轉彎問題求救

你考古做乜

印象深刻

負皮嗰啲係咪 1212

係, 見到D男人老狗泊車3手掉頭渣到成碌柒咁呢D真係坐的士好撚過

九成覺得自己手車好勁好有天份嗰啲都係揸㗎mk車嘅柒頭皮 根本就公路炸彈 同女人無分別

覺得有天份同有天份兩回事喎

考車黎計
1分天才 2分實力 7分運氣
利申：天光道1 take pass

即飄移咁，點飄呀？
一入彎，拉一拉手掣
架車ＢＥＬＬ一ＢＥＬＬ咁

客觀啲
要旁人評論自己手車有無天份

神，以前都係人

我學車果陣真係咁問 佢答左我一句 我就識啦

自動波就係 棍唔操唔得

睇片睇到啲手掣都唔識鬆既傻仔學棍van
見到佢冇sense又學棍van真係睇到都驚

個世界冠軍冇㗎喇

你係連登講有鬼用咩
去運輸署個到講丫嘛 成堆𡃁仔𡃁妹一夠18歲就去考車 我敢講一句佢地連基本路牌同法例都唔識 考完可以唔記得曬啲公路炸彈

同班小學生講定先
等佢地唔好亂黎

條友真係唔識架wo

其實所有嘢都係講天份

有乜野唔係講天分？

同意呀 肯讀書肯學都唔係個個入到大學啦

建議考自動波肥佬達一定次數就要終身停賽

以前 佢四點出發 五點半先返黎
依家佢行一轉秋名山 用四分半鐘

咁...架車咪會好慢囉？

但係揸車冇天份就咪柒揸啦
害人害己 唔係靠努力㗎

講經驗多啲

完全冇天份，真係問過師父要扭幾多軑，拎咗牌到而家都唔敢揸。

利申：一take pass

連登仔係咁弱智

揸車型呀 又可以車震
老虎蟹都要學啦

我想屌西呀

無女嘅話去叫雞好過買車啦咁

18歲果時考左
1年幾無揸過 真係咩都唔記得哂

係，考一次畀你有藉口話考官交數，考第二次，第三次都唔得嘅就唔好再考啦
唔好害人

召喚1137

見過有人14 15歲就開始揸，仲要棍波，手車好正常
利申 外國撚

啱

有啲垃圾考三四次先考到，呢種人渣車應該告佢意圖謀殺。

又有啲垃圾，考三四次先考到，然後就懶運氣唔好，懶的士佬，懶單車佬，再唔係就懶個考牌官睇唔到，笑料。

真係要天份，空間感，反應
天生既呢三樣，有晒就算你冇學過都識揸，
後天只可以學一d技巧補足

我有個女 friend肥左3次先考到牌
即刻載佢幾個仔女

公道d講 第一次揸未有車感
唔知扭幾多軚轉彎好正常

利申：係d咁嘅人 （1 tick pass)

賴就賴 懶乜撚嘢

好正常？

揸得贏文太就算，唔敢考牌

利申：淨係玩到頭3，有錢考車都無錢養

真心
果條仆街-6考到個牌
上到公路咪又係阻撚住晒

咪玩啦
如果純粹平日代步
踩油門brake扭軚就揸到車啦
洗乜講天份

山是石頭海是水
揸車本身就係呢幾個動作㗎啦
家陣叫你去賽車咩
依家咪講緊啲on9連呢啲都唔識囉

考個牌為左影相po上fb ig呃like同週圍r車揸

諗起地獄教車
碌柒啦你 啲 節奏咁樣 死得啦 唉

考完冇用嗰啲真係唔考好過考
唔好浪費資源

成街都係啲 1212 極速25既臭閪仔周圍撞

學車第一日已經行大埔道

澤安落返深水埗果段？

係九龍塘揸翻沙田

agger 考完出部echo玩下都好
等去自駕遊先渣有鬼用咩
要去到d大路先識渣

日本自駕十個有五個雪藏牌
好似之前台灣咁 急尿踩錯都講得出

仲話太黑睇唔到油門同brake
屌你揸車要望下腳掣係邊既咩

每架車堂軚都唔同 未聽過有人問軚彎扭幾多圈軚
歐洲車啲軚靚咁多 試過benz半個圈已經夠晒轉有突既彎
Honda要成大半個圈先轉到 兩架都係十幾年車
記公式既話應該出唔到停車場

呢頭轉完彎
你即刻問我頭先扭咗幾多我都唔知啦

其實根本就唔係人人都岩揸車 不過好多人接受唔到呢個事實 見到呢d說話就好大反應
香港個考車制度易到咁都會肥 其實就真係唔岩揸車

係
或者唔好用天份呢個字
係應該話有啲人唔應該去學/揸車

繼續啊豬啊狗都考到啦 九唔搭八嘅撞車只會愈來愈多 見到真心講句抵死

我有個friend 因為道門關唔實就fail 左...

有空地玩返兩日一定識